唉屌，又要我carry

豬蛇

證明我屌打水貨狗？

完勝條死廢柴達哥

莫拉達 拿卡鍚迪 = 倫敦兩大水貨

射入致勝一球

達哥得啖笑 小學雞先會迷

達狗